每次見到d流出都好羨慕d男主角

究竟幾時到我呢，我心一邊諗，隻左手一邊握住巨龍，右手握住滑鼠，望住個喇沙仔，屌緊嘅SLUT

其實流出又有d咩好怕喎，證明你有女屌，唔係吹水先la，仲好撚威tim

當喇沙仔差唔多唱完首歌嘅時候，歌聲剛落

嘩，頂唔緊了，隻腳開始有d軟，龜頭已經達到最敏感嘅狀態，隻手經過咁多年訓練，已經唔需要比任何指示，自然地高速上下移動，唔夠10秒後，一道白濁係體內發射出黎。

屌，又係射落幅牆度。

唉，好撚想做個喇沙仔，好撚想成為杜中兵團，點解咁唔公平，大家都係肥柒，你就有女屌，我就打飛機，點解咁唔公平！！！！！

當我係度抺返乾淨我射出黎嘅嘢嘅時候

唔知係邊度黎嘅決心，係呢一刻，我決定比自己365日嘅時間，要成為其中一位流出扑嘢片嘅男主角。

好似田雞係少林足球裡面嘅一句話，唔知我又做唔做到呢

加油
你會用咩行動去成為男主角？

Ching睇完衰妹輯相緊火？

這就是連登仔的日常

重甜

決家比365日時間

第一日: 上連登開po先

當一個男人決定好做一樣嘢嘅時候，一定係會勇往直前，就好似eva 男主角碇真嗣係劇場版一樣。

佢希望明日香甦醒，不斷搖晃佢，最後唔小心扯開左佢件衫，當刻，佢突然決定要打飛機，就會立刻打，鎖好門，唔理會旁人目光，呢d就係真男人。

的而且確，呢d就係有勇有謀，衝動決定行動嘅同時，亦都保持應有嘅理性，謹記鎖好門窗。

唔，我亦都唔可以只有得個諗字，究竟我可以點做，先會實現到我個目標呢？

此時此刻，我部電話發出稀有嘅震動，究竟係邊個signal我呢，我攞起黎睇。哦，原來係我嘅老死，jerry。

jerry同我好唔同，佢一啲都稱唔上肥，甚至乎係瘦，同我係中學時代已經好friend，點解，因為我地都鍾意玩遊戲王。藍眼白龍，紅眼黑龍，金閃，銀字，我地全部都有。咁當然，而家出到黎做嘢梗係冇玩la。

我地今年都24歲，出左黎做左嘢大概一年左右，佢就做audit，我就做銀行。

signal第一句就問我，今晚飲野？重女！

應該係佢個d big4女同事，每次星期五，或者weekend，佢地都會出黎飲野吹水，之前同佢講開話想join，今次真係預埋我，好兄弟。我即刻覆佢ok，邊度幾點？

咦，我啱啱決定套展開我嘅計畫，咁快就有呢d機會，唔通係天意？！聽聞big4 d女唔錯架wor！

呢個係基本！

希望寫到個有血有淚嘅故事出黎，希望你繼續支持啊

支持樓主屌女

遲d呢句野會再出現架！到時應該會想同情個男主角

我想俾喇沙仔後入𨳒屎眼

五，對！飲la！！！！

嘩屌你老尾，就咁一個鐘頭我已經飲左唔知第幾杯，唔係話big4 d人好唔得閒，身體好差架咩，點解咁飲得架。

再咁飲落去唔好話打飛機，連打麻雀都唔會有力，仲講搞野？

我而家係邊？唔講以為身處於雷霆救兵嘅搶灘大戰

左邊一個訓低，右邊一個垂死，而我，就苟延殘存，尚餘一絲氣息，但中多槍的話，恐防同我隔離位人兄都會係同一命運，就係湯！

轟轟轟，彈如雨下，左邊一支whisky，右邊一樽綠茶，附近兩位嘅新兵應聲倒下。多得佢地兩位，我先可以得以保命。

我一直繼續爬繼續爬，誓要登陸奧瑪哈海灘，為死去嘅jerry同一堆無名氏爭取返佢地嘅尊嚴。

5分鐘後，我嘅隊友已經一個個倒下。剩低我一個。我地玩緊咩？點解會有隊友，呢隻game相當過癮我，叫做unfair，同我地人生一樣，一開頭已經係唔公平，我地14個人，分隊已經係9對5。

我，jerry，同三位佢嘅同事

另外嘅四個已經倒下，身中多槍，搶救無效，而我就係最後一個，我肩負嘅使命絕對唔簡單，就係贏，就係搶灘

對手仲有6個，5條女，1條仔。

看似絕路，但係絕處逢生，我決定用最簡單嘅方法解決佢地，就係包，剪，揼，一，盤，過。

究竟我登唔登陸到個海灘，哈，睇埋落去，嚇撚屎尼

師兄少癲